［突發］馬會又要派錢

1.1倍買一萬都贏一千
馬會今晚巴晉1.005都殺
放左個煙幕等你地唔敢買
鏝要贏隊垃圾有咩難度
咪話唔益你

Ching贏咗幾多？

屌你，咪撚燈

有無Ching買咗10萬賺果500

爽

10000

唔係燈 100%波

起身去律師樓搞破產

師兄搞筆錢all in呢場 信我 唔洗老破